多謝Lihkg團隊

我好少開post
由高登一路走過嚟
嚟到依家嘅連登成為今次運動嘅基地
一個真正屬於香港人嘅討論區
今日咁大量嘅瀏覽量都無熄過燈
閂廣告同對應ddos都做得好快
作為運動基地一定會受中國打壓
但但你地團隊都一直為香港人做一個屬於香港嘅地方
多謝LIHKG成個團隊
希望你地可以一直堅持呢個理念
正評係畀連仔and his team既

#1003 古老會員

連仔 毒撚既驕傲

跟高登過檔過嚟就有咁前

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

多謝連仔

要課金支持牙連

高登班廢老係係到老屈連登紅燈，真係唔知邊個先係5毛呢

可唔可以飛起于品海條冚家剷?

飛到即課

Admin會唔會冇時間做愛

我愛連仔

但佢哋又真係透過查冊搵到有關資料

連登咁紅底，成場運動根本就係最大嘅鬼
Btw, iProA

但話哂大家都係一家人，無謂再咁計較雙方後面咩背景

岩，大家都大方啲，唔好好似方仗咁少氣！
Btw, 個舊登account 改左密碼未

改咗，但無升我做高級會員

我都係過檔

遲左幾個鐘就變左5位數

仲有大把人遲過我

但4位數真係好吸引

屌你 我應該都係遲你三五分鐘咋

我遲你十幾分鐘喳